% Placeholder content: fictional text kept compile-safe for PoC; do not use in final report.
\section{VD har ordet}

2025 var ett år av stark utveckling för Nordic Example Group AB. I ett fiktivt men tydligt exempel på vår inriktning växte verksamheten inom cybersäkerhet, digitalisering och verksamhetsutveckling, samtidigt som bolaget under 2026 expanderade till två nya nordiska marknader, Finland och Danmark. Att etablera oss på två nya nordiska marknader är ett viktigt steg och ett kvitto på den kompetens och det förtroende som organisationen har byggt upp.

Den finansiella utvecklingen var positiv. Omsättningen ökade till 128,4 MSEK och rörelseresultatet förbättrades till 14,8 MSEK. Årets resultat uppgick till 10,6 MSEK och medelantalet anställda ökade till 214. Bakom siffrorna finns en kombination av organisk tillväxt, effektivare interna processer och fortsatta investeringar i våra medarbetare och vår tekniska kompetens.

Under året tog vi även flera steg inom AI-stödda arbetssätt. Syftet har varit att stärka kvaliteten i våra leveranser och frigöra tid till det arbete där mänskligt omdöme, erfarenhet och kundförståelse gör störst skillnad. Parallellt fortsatte vårt hållbarhetsarbete med interna utbildningar, förbättrade rutiner för leverantörsbedömning och initiativ för att minska onödiga resor.

Expansion, tillväxt och förändrade arbetssätt ställer krav på tydliga prioriteringar. Vi går därför in i nästa år med både självförtroende och ödmjukhet. Vår ambition är att fortsätta utveckla verksamheten ansvarsfullt, fördjupa relationerna med våra kunder och bygga vidare på den kompetens som gjort årets framsteg möjliga.

